而家砌機會唔會不智

想砌部腦打機，但amd又好似就出新u，gtx又就出新系列，應唔應該等埋

等

大概等到幾時？

等到出年一定有（最穩陣答案）

Intel9 代傳緊放棄膠水u
新一代n 卡11xx 20xx 都傳緊就出
Zen2 比ryzen 再勁ddddd

至於 ryzen2000 intel8 成車人係咁谷緊銷情加上display卡插緊水
現在砌肯定會輸蝕一d
不過急用咪砌，無話今年砌完挨唔到兩三年

比你咁講講真係當頭棒喝，有隻game玩緊想畫面靚d，但都係等下唔好自己後悔

我都係諗8000呢個價位

比你等到有無咁既筆直買最新買最好先,知自己唔會追頂級spec既咪依家砌

依家砌我覺得幾抵 砌intel又唔使逼住買Z板
砌amd又得 1060又大部分遊戲都玩到
立於不敗之地
不過你8000 budget 仲等咩 等你都唔會買新嘢㗎啦

短線少少等埋Ryzen 2?

你鐘意啦 ryzen咪又係要買新板
話就話兼容 咪又要用唔曬粒u 你想嘅咪等佢出新之後再格價邊個抵屌啲囉

其實Z板都唔係好貴
有塊一千唔洗

一撚柒定要等啦,半年內應該出晒新Ryzen+GTX11x0系列